如果想到我的話 要笑著來當我在原地

如果一段感情可以用一首歌黎代表
我會用[告別之前]

明天將要隔天地 明知將與你分離
晨曦把雨點飄離 我約定來找你在原地

逝去的感情 原來已經 成為了回憶

大家又會用咩間歌代表逝去的感情？